你個MPF 點迎接大選？

北美股票 走

依家先走不如唔好走

高買低賣

一個月前走晒北美轉100%保留

如果3月走左轉既話，依家根本唔使理

人棄我取 岩岩轉哂100%北美

早2個星期由保守轉左65後，
由+4000 變-7000，
真係手多。

啱啱轉晒北美

你個倉成百萬？

29000 跌到 26000 喎， 洗唔洗百萬倉呀

未到，
有僱主額外供款，
但主要係個65後on99,
早知保本到完場。

stronghold NA

65歲後係寶物喎
保守好似都有股票成份

照舊加幾萬 冇變過

一間間有唔同，
中銀保守係存款+ 現金，
65後就8成債/存款/現金+2成股。

Diu
諗緊strong唔strong hold

你係咪文盲定係傻西

65後屈機野 好少跌咁多

幾日前已經大部份轉曬北美

準備移民啦屌

認真答
點解幾個月北美會蝕?
9月之前個個月都升
9月+10月 打個和,

你點解會蝕?

咁高黎轉?

Easy money, transferred to 保守基金 on 6 Nov